[Helbreath] 免下載web版online game

最近wfh搵到隻online game玩
Web版唔駛下載，去到邊都玩得

Helbreath

遊戲分兩個國家
玩家可選入邊個個家
同做咩職業，戰士/法師/魔戰士

戰士仲可選唔同類型武器，練到熟練度100%仲有加強攻擊

法術共十級，有攻擊同補助魔法，攻防並重

呢個版本係加倍經驗值版本
一般一星期可以升到180level, 去返Helbreath rock網頁可以換到一套五件Dark set, 比店買到既勁好多，Dark set武器仲可以升級變得更強勁